[Last of us 2]介意男人扑變性人又預講左既快啲打電話上客服退款

sorry標題劇透左
但事關重大冇辦法另外出post講

原來驚入面有一幕係講男角同個變性人扑嘢
睇到好不安好想嘔
原本都有諗過飛咗嗰幕當睇唔到就算
但隻game一路發展落去
一諗起兩個扑過嘢就好好嘔心接受唔到
個變性人係女人樣都算
但嗰幕係影住個變性人近鏡
好清楚睇得出係男人樣
嗰種粗曠真係屌咗一聲
你係做教我唔怪你
我唔反對變性人同同性戀
但你夾硬響隻遊戲入面逼人接受呢樣嘢我覺得好反感
左膠你哋要鬧就鬧
呢隻game就算送畀我都唔會玩
監硬迫人接受某啲價值觀呢樣嘢我係永遠唔會妥協

playstation客服tel: 23412356

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足 2

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

playstation客服tel: 23412356
退game嘅要快

支持樓主,
好地地係要加呢d 情節勁撚嘔心

樓主反lgbt

95分架

我係對Naughty Dog強加佢既價值觀俾玩家呢種態度反感

我要擇樓主名落小氣簿

擇名

格劍正,係大隻佬格劍定一大一細格

召喚小氣簿

MISOGYNISTIC BIGOT

有得退快啲退

1729

加呢啲情節有咩意義？
變性人見到會即刻買 ps4 再買隻 game?

嘩我屌你老母

1729
#201319

你唔progressive 又sexist

文革啊ching

樓主死梗了

咁就要係標題劇透？拉！

睇到joel覺得好撚慘

制作人個種痴撚線病態垃圾閪加落隻game到

寫到一個角色變弱智，深入唔識既人既陣地入面
第一集明明好醒，殺手黎，扮槍傷都睇得通

仲有個垃圾sjw制作人仲要係隻game到整個自己既角色，變性人殺完joel仲要吐口水落去，要有幾病態先做得出

唉，點解要咁對joel , 好黑我憎 , 仲有宜加好多game都係咁 , 黑人 , 女權 , 同性戀

中哂

如果預訂dl左仲退唔退到

退到
因為未正式開始玩
打上客服就得
playstation客服tel: 23412356
退game嘅要快

期待左甘耐既game 搞成甘

殺完吐口水好多game 都有啦關咩事

雖然變性人係好撚噁心

推

真變性定係男人婆ja
如果係扑男人婆

唔止game，劇集都係
netflix witcher成個lodge由索女變曬黑人

埋得Anita Sarkeesian堆個刻已經聞到有屎味
點估到會咁撚臭

睇置頂

就係有先可以滿分

好撚on9

樓主要入小氣簿

屌你老母咩你唔鐘意就標題劇透

標題寫警告劇透 話好噁心想退款其他內文寫啦

屌嬲

唉屌 雖然套野係幾好睇 但真係唔係幾接受到

左膠大愛撚咪俾得落滿分但唔係我囉

user score will upset "this" balance

估到JOEL會死但死得咁ON9

政治正確 迫人接受 真係好難頂

我緊係知打/殺完人吐口水係好普通，但你睇下張圖

見唔見到 , 係個仆街neil cockmann 將自己放落隻game到，再殺一個角色

認真 我期待左好耐，仲諗住今日買數位版
但見到咁 我都係睇人玩算撚數

嘩屌 , 紅髮最正，但變左黑婆

咁撚樣想人接受都得

CyberPunk啲女有鳩又唔玩

準備比人告啦

依個位我當初真係睇到屌左聲

我屌
唔撚想買隻驚了

DLLM
拉

pish

J左10次
IGN:10/10

點解你哋已經知道哂劇情

好撚噁心

睇人玩算

一早退左 真係送都唔柒玩
雖然預左joel會瓜 但唔係咁樣囉
唔好同我講咩未玩先屌 好撚失望

如果有人唔要隻game的話，pm我 我要 3q

utube有

再加早上幾個月劇透都有爆到 , 仲要個仆街制作人叫人唔好信，話係假

leak 左幾個月
有埋片都有人堅持唔信

屌緊個個joel黎？

我特登唔走去search架啦

啱 宜家個世界就係唔俾人有唔鍾意嘅野
唔鍾意 就被人話話係歧視/反對
之後再硬加呢啲價值去叫人接受
你唔接受就要被人屌

利申.宜家咁講我都預左被人屌

咪屈啦,紅髮未用魔法變面前係柒碌來,重有個演員唔係黑人係

佢地一早講到明嘅話我冇咩問題,同埋cyberpunk呢啲烏托邦topic有呢啲題材都係好常見,用黎帶出返社會經濟發達唔一定可以解決所有問題,人嘅inner thoughts同心理狀況先係最緊要
屌你未世個個都求生邊度有人咁撚得閒同你玩變性,野食又唔撚夠水又唔夠飲,非洲班黑鬼都唔撚同你玩啦,根本為塞而塞

PlayStation 係咁落力賣廣告啦

小心一陣數字人入黎mark低哂你班天才名

owen

sony打手早幾日都揾左堆智障幫佢洗地
證明真係好玩
巴哈10分神作

IG全部tlou嘅po都唔俾人comment

仲有 Fringilla Vigo
屌，我唔想睇傑佬中後段同件咁醜既瘋狂扑野

明明nilfgaardian藍本係羅馬帝國白人，
變左黑妹

點解要逼玩家睇。。。。

progressive

唉屌

等director解答你

再po多次
你唔係玩緊game

迫人睇同有得揀睇唔睇係有分別
Cyberpunk 可以揀自己有冇鳩
同揀屌有冇鳩嘅人

但係望真啲嗰個好似唔係joel

第一屆TLOU2推車填色比賽正式開始

素材：

參賽作品：

覺得依啲畫面嘔心又會俾人鬧係恐同
但我覺得真係肉酸
現實都唔會反對同性戀

屌你老母接唔接受到係我既事
個撚個上黎劇透仲成世界呀？

退啦，齊齊睇YouTube 仆街tb

呢啲風氣真係要反, 支持樓主, 推

其實呢啲算咩標題劇透,只係講左劇中一個行為
標題改做介意有人開槍殺人,係咪又係劇透左隻game既劇情
雖然變性人搞基係少見啲既情節,但係講個情節出黎對劇情好有影響咩

想玩woke game?
留番啲錢玩cyberpunk啦

可唔可以cut左佢
唔係唔接受個劇情
係唔洗特登整段片係扑野

垃圾 決定唔買

小氣簿+1

pandering

virtue signalling

sjw 最愛

可惜 audience 10成都唔buy
唔係gay 唔gay tran唔tran嘅問題
樣嘅問題啊
啲樣整好啲先啦

諗起班員工開ot整呢啲片就覺得慘

仲要無補錢

你不如問下樓上個位劇透左d 咩

好在無買到
Dllm naughty dog

幾個星期前d片都流出左
知有大愛左膠LGBT 種族膚色元素

咁又唔排除有啲人忍咗幾個月唔睇嘅
不過等佢哋玩嗰陣實嬲到仆街

The lgbt of us

最撚憎依種雀巢鳩佔行為，係要搞鳩啲好作品

其實呢

係個creator自己 上 bandwagon

kojima黎?

有時唔係歧視，但真係太刻意。班左膠摧毀咗幾多作品？聽講遲啲美人魚真人版都要變黑人

0仔殺女主 女主Lesbian老婆又走番去殺0仔

想睇下 仲撐個班人嘅睇法

連登仔又燈中, The Last of Us 2 獲媒體極高評價

正!! 更加要買

黑人都算
條女仲要勁樣衰....個樣真係金魚咁
大佬套野叫美人魚唔係美魚人呀

恐同根本冇問題，唔好比左膠洗腦
你依家唔係話反對佢唔比佢搞gay
心理上接受唔到就接受唔到邊有得迫人接受

下水道美人魚版

成班戇鳩

要玩既你點劇透都改變不到

都唔知你開POST做乜鳩

大佬 唔恐同唔代表要睇佢哋屌下話
好彩冇期待過

TRIGGERED

點講易啲退

咁你訂咗未

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

呢啲劇透免中伏我又支持喎

關變性人咩事
淨係故事極大量反駁位同埋劇情餵屎都可以唔買
Joel突然變on9仔送頭送上門，上集唔撚關事既醫生冇啦啦多左個女變成劇情重點，半隻game要控個唔柒識既角色打返主角
正常編劇都知咁既故事有問題，頑皮狗仲要加人班整撚左六年，真心on9無極限

點解日本仔雖然保守,但整啲LGBT角色出黎通常都受人歡迎
鬼佬反而整LGBT角色幾乎炒撚晒車

死都唔撚會買

因為鬼佬個啲太過夾硬嚟

鬼佬lgbtq係要整到樣衰自己先可以代入幻想

冇咩所謂

垃圾game on9 仔先玩晒錢晒時間

咁又係既。睇圖睇片就當自己玩撚左

鬼佬係on9到條女靚少少都話你父權
日本有d女性主義嘅嘢至少唔會要個角色做埋d好令人反感嘅嘢之後格硬迫人接受
同埋故事主題上面會相對溫和d，例如阿爾蒂同少女革命

另一種魚蛋

有條友逐個comment負皮 唔知係咪數字人嚟呢

講真我都好可憐佢
唔係fans既理撚得隻game死咩，笑下咪算
起勢屌同起勢讚既都係真fans
我認我係真fans，但大leak果時都知出事，加埋見到ND個柒頭CEO周圍屌人辣火頭就死哂心

同上年葉問4一鳩樣

連登仔真係戇撚鳩

sony我屌你老母 點解咸濕排球要cut乳搖但係abby露點都可以出街

應該女人嚟嘅 係身形同樣似男人
gameplay abby都係女人聲

估係老島民

打機本來就係哂錢哂時間

人地要玩搬龍門，咪唔哂錢哂時間囉

仲有隻餸號黃 呢隻仲要係五毛嚟

打個機又五毛

乜唔係PR？

推
退訂

晒時間你就咪撚打la, 我就好enjoy 玩好game ge過程ge, 但係垃圾game就不了

靚既偽娘我又唔介意

屌你條trailer假撚到

無記錯嘅話好似有講過係女trans男

我都好 enjoy 玩遊戲嘅過程
但打機本來就係為咗哂時間呢點都係事實
至於垃唔垃圾就見人見知
你唔玩咪唔玩
有咩必要專登走去攻擊會玩嗰班人
大家各有各玩有咩問題

到時買多兩盒啊 玩多兩百個鍾
睇多二十次基佬扑野

真係有條友一個一個比負評
慘慘了
快d cut左你條j變性去啦

咁嘅話應該係佢用假鳩屌女人

承你貴言

結局陣味抄kojima又抄唔足
屌你老味 Neil Druckmann

唔買兩盒正仆街
唔玩二百個鍾死全家
唔j埋基佬場面一世陽痿
快d承我貴言啦

買開電子版點計

因為Abby擺明就唔係波 冇得搖。

買埋實體版啦死基佬

但佢哋整得啲角色好靚

讀碟聲嘈到仆街不了
咩年代仲買碟

faggot扑野夠嘈到仆街啦死基佬

一個女人點解可以係末日操到大隻過大部分男人

今次要蒙頭打機了

woman strong囉
白左最中意講男人女人生理上無區別既幻想

講明盒有屎
之後你選擇唔食

同你食完盒飯
發現有屎

想當年 j過ciri有碌鳩的video

有J既靚女同ABBY二揀一 我諗大部分人寧願揀前者

攞扑嘢同讀碟聲比

睇黎首發銷量應該會爆紀錄

講真 咩trans lgbtqabcd無問題
最大問題係個人整到成pat屎咁 艾莉都柒到仆街整到 之後仲要比屎你食

串你死基佬炸咁都唔明
落gay bar屌屎眼啦 faggot

接受有新鮮感題材 = 死基佬

ching 串得真係高汁

唔使原因
就咁同佢講話要退game
要準備交易編號、信用卡頭尾四個number同埋你psn資料

0仔都有火 咁就嬲左了
平時比人出火多?

畀你出得多

ching有性病不了 自己搵假鳩屌屎眼啦

姐係無性病你就 ok？

遮唔到粒lin

露點會BAN嗎？

其實想遮殘體字

嚴格上嗰粒係男人lin頭

政治正確既大環境係咁

TRNASGENDER可以露
女人唔比
夠哂政治正確

key 男人粒lin遮住女人粒lin算唔算露點

多謝樓主
見個戰鬥系統同ai升級咗都心思思諗住等減價再買
依家可以慳返

唔撚買,太撚ON9

利申: TLOU 1 我排名係人生最鐘意既GAME TOP 10

AGGER
唔撚買
睇都唔撚睇人玩

the last of fuck

冇波=\= trans
後入=\=屌屎眼

一於唔撚柒買你班死左膠

1729
where are you

睇都唔好撚睇

嘩 本來見到滿分 又話唔同劇透
都仲有啲期望
搞到咁都係去玩下其他game算

想知佢擇咗名未

4chan又出動

屌你打機都要政治正確
黑人女人變性同性戀

屌佢老母咁撚嘔心架sheshe就話，麻甩佬屌佢老母啦

為打壓 The Last of Us 2, 連登仔開始老屈個大隻女人做變性人

估唔到連老屈都出埋

嘔撚到 屌個男人 有無咁撚gay

好！

Gay Game Test

nd咁撚樣加lgbt元素落去真係多撚謝
利申: pansexual

屌你老母啲sjw pandering 次撚次都紅兵 marching咁
次次都係in your face
嫌錢腥咩
TLJ, DARK FATE, BIRD OF PREY死過咁多都仲未夠喉

woke其實無問題
2077擺明會woke都無咩人屌

IN YOUR FACE CUCKMANN

白狼冇變力架狼要還神嫁喇

the Black Wolf

wakanda forever

變屎忽下巴狼已經想喊

上次嘅

今次：

而家有好多本身係lgbt嘅人都唔妥呢個所謂lgbt圈子，根本已經變哂質
eg:
啲公司舔下佢哋袋底加lgbt元素變下彩虹旗就會平到權？

我扮佢高層講野姐

嘩，屌佢老味，會唔會有機會可以用女主角親手殺咗呢條變成閪

以下劇透

睇撚到想加入獵巫

我睇到頭幾集放棄咗

代入唔到落去

所以最後個大隻婆殺死主角個結局仲有冇

最後咪衰心軟俾人反殺

恭喜你慳左錢

真心on9

好彩我買開嗰間叫我唔使訂話留隻比我，而家可以唔使去，慳返5舊

樓主同大陸愛国仔一樣, 因為隻遊戲出現一樣野唔鏗意就拉大隊又投訴又退款

真呀 所以你仲玩緊epic 唔通中資就抵制佢咩

照你邏輯咁講, 因為泛民入面基佬所以你就要同佢割 席

泛民個gay佬有冇喺立法會扑野呀？
我而家打隻game 佢逼我睇gay佬扑野呀
屌你老母

唔駛理隻naughty dog's dog
成班都傻閪嚟都唔知有冇玩過第一集

物極必反

其實黑妹無咩問題

搵呢種黑妹拍其實無問題
係要搵個樣衰既黑妹

仲諗住係呢隻同p5s之間做二選一

呢家果斷p5s算